係咪急需一場支持罷工大遊行？

比政府 比全球 睇下香港人既決心

雖然要浪費一個口罩

罷工 封關 政府無能

推

其實而家大家不斷話enjoy home office
話home office咪即係同罷工一樣
其實咁咪就係中咗政府圈套囉
老實講你Home Office即係繼續提供生產力
可能隨時仲做得多過平時
因為你要係屋企長時間on call
但係本身三罷就係要影響經濟甚至攬炒
所以依家根本完全違背三罷原意

所以就算將來你個界別話要罷工
但如果公司其實要你變相繼續home office
咁就即係等於冇用

支持醫護 全港三罷大行動
就算成功三罷 都要留意執行方式